Ainda no inicio, mas já funciona.

Verifica novos tickets;
Verifica se a fila dos tickets existentes mudou;
Envia as mudanças por email.

Instalar as dependências
Criar o Banco SQLITE entes de rodar na primeira vez


06/01/2021 -    Adicionado o email das cidades
                Verifica se o ticket foi fechado

08/01/2021 -    Envio de registros do tk no email
